又長一歲！「地表最犯規AV」波多野結衣露點健身…網笑翻

有「暗黑林志玲」之稱的日本AV女優波多野結衣，同時也是知名度最高的S級女優之一，上星期波多野結衣剛度過其32歲生日，近日因為武漢肺炎（新型冠狀病毒、COVID-19）肆虐，她沒能舉辦慶生活動與粉絲面對面，不過在經紀事務所仍收到大量全球各地粉絲所贈的生日禮物，連日來她都在社群平台IG拍照大曬禮物。

而波多野結衣雖32歲外型仍相當稚嫩，入行12年依然擁高人氣，她也趁不用開工期間狂跑健身房，只見波多野結衣竟赤膊著上半身「露兩點」，原來她搞笑套上「大隻佬」的露點猛男背心，還擺出舉二頭肌的動作，笑翻網友們。

不少粉絲看了也不禁留言「很難想像波多野變成六塊腹肌大隻佬」、「要是練成這樣太恐怖了吧？」、「練特殊技練出來的？」也有人歪樓說：「在家裡絕對是這樣赤膊！」、「在胸肌上流著汗」

▲▼日前波多野結衣貼健身房穿露點猛男背心。（圖／翻攝自波多野結衣推特）

▲「暗黑林志玲」之稱的波多野結衣又長一歲。（圖／翻攝自波多野結衣推特）

▲波多野結衣雖32歲樣貌仍稚嫩。（圖／翻攝自波多野結衣推特）

從來唔睇佢啲片
我從來唔睇AV因為我有彩瑛

彩瑛已嫁樓主

咁重口味？

是 我好愛瑛瑛